有冇人唔中意食蛋黃?

我覺得蛋黃口感好差 淨係中意食蛋白😝

隻蛋唔靚姐

唔中意食全熟嘅蛋黃